大陸狗扮救護！！

雖然我唔知ZG係咪解中港ZONG GANG
不過佢地偽裝救護員就係100%嘅事！！！
請手足們睇清楚至開路！！！唔好有悲劇發生
示例：

圖：來自不同tg group

幫我推上熱門！！！推到前線睇到！！

推

ZG= 駐港解放軍救護車

721

推！
屌！
721

ZG 係解駐港

Ok!!! 多謝指正我！
但點解要俾解放軍做救護？
而唔係我地香港救護人員？

ZG 駐港呀
不嬲都有掛ZG牌嘅白車㗎啦
唔係今日先有

ZG 純解駐港，所有佔領軍軍車都係ZG開頭
上次發言人解釋話係解放軍用嘅救護車，唔係別有用圖，信不信由你🤷🏻‍♂️

明顯係扮救護，上左車就唔知會去邊了

721
唔好中計！

武警有人受傷，但又唔可以搵香港救護車，因為佢冇身分證

多謝各位指正我ZG係解駐港部隊摺被軍嘅車咁解
不過我唔相信呢啲中國人！！！唔知佢會唔會對我地嘅手足做出咩行為！！！同埋點解而家呢個時勢佢地仲周圍走！！！

推！！！

相信唔係得我一個咁無知 唔知佢地係摺被軍！！！
要所有前線都知！！！

佐敦有軍營，呢啲假白車就係喺入面

9成9

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

ZG= Zu Gang 駐港

記者聽日唔該拎住幅相問警方

呢個post內話係舊相+好多人都知
真·白車係A字頭
可能我睇tg forward嘅相就衝動開post以為係今日嘅事
but
大家都要小心！

推！

Push

新相定同一張相先？
小心炒車
個新聞2016年已有

推呀屌

ZG解駐港，普通話併音縮寫，老解車全部zg車牌，之前政府d舊車賣左比老解

我以為睇緊cctvb啲黑社會 痴撚線

最撚仆街就係要咩都似香港....
支那制服 車 都似 痴尻線

一早有 唔太關事